[ 廣東話有片 ] 香港最強六大Rapper

片：

最後六強！希望大家鐘意！

自推